<警報>今日下午將會落超大雨

上午十一時四十八分雷雨正逐步向東北方向移動，移近香港

放心 好快會北移 因為次次都係咁

大範圍雷雨
睇個勢中硬

落雨好呀 熱左成個朝頭早

成個夏天都落雨就爽

雨？邊撚到雨呀！睇過

個雨可能落佐去平行世界

各位唔好笑住
1:30睇雷達圖
真係過緊嚟

係就快

想去釣魚

我都唔明笑乜
基本上睇圖都知落硬

趁未落去泳池游番2個圈先

屌唔好啊

有雨未

成舊雲車緊埋黎

未撚埋黎都無晒黃綠色 次撚次都係咁 細細雨之後太陽曬落黎攞你命

又燈

落未

過雲雨黎姐，嚇我唔到既

好哂 快落

三點前會落

東涌落緊大雨

大角咀好大太陽

大嶼山最先接觸雨帶

屌開始天黑

淺水灣天漸黑

屌 好大個太陽

落完了 黑雲退散

大嶼山加油!
散左個雨雲ok?

港島 新東 唔中 熱到仆街

尖沙咀好大舊烏雲

荃灣黎料

我屌你老母邊度落雨？

觀塘仲未有事

睇過～

下

兩小時降雨預報無事

曬撚到西咁呀

樂富至觀塘 落緊播
我係咪去咗平行時空

到未呀
好熱呀.......

三點喇喎？好期待

超大雨去咗邊

完美避開

落咗未？

毛都無條

落緊

港島未有料到喎

雨呢？

一滴雨點都無

大西北好熱

說好的大雨呢?

又落雨 下星期又有好多日冇得跑步

乳？邊撚度乳呀？睇過

屌，唔落雨

樓主咁都燈到

好驚一陣一人一啖口水浸死樓主

大交合已經冇晒誠信 成日都同個天唱反調

臨門一腳條雨帶係珠江口散左

澳門岩岩落完大雨
應該好快到香港

超大雨

散哂啦

個動態圖見大嶼山好強橫咁打走個乳暈

雷暴警告取消埋

今朝啱啱洗完衫 多謝OP明燈

雷暴警告都取消埋

仲專登帶左直遮

痴撚線，咁都可以燈走

我要曬太陽 thanks

屌 一滴雨都冇

垃圾樓豬
警你老母報

?

如果冇就証明暴雨真係好難預測得準確。
尤其得一點咁細嘅地方。
利申：最憎d人成日嘈話天文台暴雨都預測唔到嘅廢柴。

麻煩樓主燈多幾日

冇錯，咁就更加唔應該打攞打鼓咁話落雨

以後打風要靠樓主

樓豬好有潛質入天文台做

細嗰時天文台準好多

屌你老母
李氏力牆
開外掛
唔關我燈唔燈事
咁大片雨帶入唔到黎根本係違反常理
痴撚線

大雨？

又唔見日本嗰d 預測唔到？
人地邊個區幾點落都預測到呀柒頭

雷雨呢？

燈神

雨？

雨呢

樓主？？？
傻仔

三點七啦喎？

天黑晒但冇雨wor

乜撚嘢入唔到嚟, 雨帶都有生命周期, 落足一世咩 早三個鐘講根本戇撚鳩

逐個回覆負評，敢怒不敢言既柒頭樓主

係咪想迫樓主跳樓?

警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨
警報 超大雨

超大雨呢？ 超大雨去左邊呀？

那有雨，你老母

日本都唔係一定準
而且香港面積同日本比..

香港真係福地黎架
次次都黎到就散開

信香港天文台已經柒，出埋post 仲柒

至少唔會錯到香港天文台咁先

中硬呢？

雨呢?

落曬去機場大嶼山囉

岩岩屯門真係好大雨啵
乜你地個區冇雨咩

長住過日本未？果啲幾點落咩雨根本成撚日唔準，如果叫佢pin point香港咁細範圍嚟測，應該會錯到九彩。
講準確度日本幫香港天文台挽鞋都未夠班呀，亞洲地區大交合一定第一，就算全世界都係頭幾位

無雨

班天文撚平時唔係好撚惡既咩
仲唔快啲入黎解釋下 想學野

雷警範圍

實際雷雨區

香港細得過東京廿三區是旦一個區？

香港天文台亞洲第一
人唔笑狗都吠

落？邊撚度落

你係咪弱智到唔知d雷雨雲有時會一秒就散。除咗地方大小唔同，緯度唔同個大氣穩定情況都唔同。

咁所以香港天文台預測左幾十年都無足夠數據去準確預測？

落左喺樓主頭頂啩

兵庫縣全縣雷警

實際雷雨區

神戶：雷呢

踩交合無問題，佢預雨係真係幾廢，但唔好盲抬舉日本，日本真係無咁勁

樓主係咪天文台職員?
以後香港天氣靠你喇
不過希望你下次唔好出咩風暴警報
我仲想放風假

雲都唔多舊喎

見到d人盲反香港天文台仲要死崇日本真係好好笑

去幾日日本旅行就以為好了解人地氣象預測

黃色 距離又咁遠 麥柒都落晒啦

銅鑼灣好曬

落一陣又係會熱死

屌你啲雨大到 揼撚死人咩

樓上笑天文台個d, 有幾多個真係學過氣象 ... 天文台預測唔到唔係因為佢差，而係雨本身既可變數極多，根本係好難準確預測。就算全世界既氣象台都做唔到準確預測

天文台既實力其實好高，好多時颱風預測路徑個d，全太平洋咁多個國家佢通常都係最準個幾個，尤其係會影響香港個d

當然，佢地有時都會派膠 ，但對比起其他地方既氣象台，佢其實尚算係前列水平

利申：非職員，但睇左好多年mk

睇左好多年天文台既預測先啱，自膠

兒登仔逢港必踩，成日幻想外國係幾勁，唔知香港好多野都仲係世界頂尖

你咁講其他國家咪次次天氣都預測到？

話明叫預測就唔一定準啦，更何況天氣呢啲嘢話變就變㗎啦，你咁識俾埋個天文台台長你做啦好唔好？

嘩好大雨

你老母就真係好大

痴撚線 無次測。執柒咗天文台啦

得一兩滴

雨呢？邊撚到有雨呀

BinC

邊撚度有雨呀，睇過？

曬撚到死呀屌你老母

柒到唔敢睇

屌我仲急急腳趕左返屋企

垃圾天文台 明踩你，點撚樣？
⼃

搞清楚先，今次好似係樓主自己預測，唔關天文台事

正宗港人乜都唔識仲要學人扮專家踩返人。死撐唔夠人講就負評人。

呢度係邊度？呢度咪兒登囉。

仲要有人幫佢兜果下柒

咁而家有冇雨呀大哥哥

屌
搞到我無去曬太陽

樓主嘅力場

舊雲喺咁遠
你估原封不動咁飄黎香港咩

燈到無雨

我唔係質疑專業，純粹有人實牙實齒好撚型咁話落硬落硬，完全唔留餘地。事後柒左又話可變太多 咁好心一開始就保守d

咁點扮野

連燈

魚毛都冇條

樓主好撚戇鳩

收皮啦 傻西

屌你個西 收工都未撚落

乳都無滴 新界區

屌
我濕撚晒
樓主真係好準

係熱到濕撚晒

樓主真係好撚準 大雨到個太陽晒到仆街

水浸咁濟

哇濕撚哂
哇好撚驚

樓主真係好小氣 唔出聲mon post逐個逐個負評

6點啦,夠鐘食飯啦

黑乳未？

又可以當街抽插樓主老母了

屌你冇帶遮

好撚大雨

關我鬼事

成條西鐵線一滴雨都冇

樓主住個度係咪大雨到搞到你要潛幾個鐘水

沙田區巴打表絲到而家呢刻仲係陽燭普照，雨都冇滴

識睇雷達都冇用

話咁快送負評

好似成個維港都冇雨

明天落雨或者會信

大乳呢？？

圖都無張

好似你咁放假都全日係到上連登咩

中硬既雷雨呢？

連燈仔落雨都燈到 天氣都俾你控制到邊個夠你玩

樓主 勁快負評

說好的雨呢？

連登除左共產黨之外乜野都燈得死

等我仲一早收返D衫入屋, 天文台都不敵連登燈力

有你做天文台就死 燈撚到

負皮我啦傻鳩

等樓主出門先

強力晴天公仔

原本聽日有個黑雨大家唔洗番工, 而家比樓主燈走左

死傻鳩 以為自己準得過天文台

現在是7時45分
我正式宣佈

開放恥笑

邊到寫住係我負評

on9
天文台之後自己都岀左reminder話會有雷雨呀

其實天文台出先

我先嫁
我肯定
我見天文台唔岀 我至岀黎提下你地渣

Binc

大嶼山3男玩滑翔傘遇險。今午（22日）2時許，多人在大東山玩滑翔傘，期間疑天氣突變，其中3男被怪風吹襲偏離原本目的地。據悉，其中2男被吹至嶼南路近貝澳一處田地降落，沒有受傷，他們向救援人員表示，有一名同伴被吹走不知所終。

呢個怪風同個條雨帶有關 所以樓主既警告其實都有意義既

我咪就係話嗰d話天文台唔準嘅智障囉

天氣巴打多謝你支持我

g持樓豬

係咪今日

今日都無雨wo 屌
垃圾天文台

收工先嚟落雨，唔通連個天都唔鍾意我

日日都話落雨 我痞篤尿重大雨過佢啦

你地以為成哥退休
力場就會無？

你當victor流架

屌 天文台啱啱話一兩個鐘後會落wo

暴雨又黎緊啦...快D燈

燈到佢散啦

天文台話黎緊架今次

燈你老豆

唔關巴打事，雨區係威係勢沖過黎，無人估佢到會散左

佢預早講定今日咋

呢個情況如果有睇國外雷達都會見唔少
又用大家最愛既日本做例子

條雨帶係威係勢咁係靜岡鏟上黎，
氣象廳都會十五十六改唔改預測好
過左箱根仲有雷暴，都係出雷警啦，
開始減弱，去到橫濱得返少少雨，
上埋東京雨都無埋
一年都見兩三次東京咁

而家個天又烏雲密佈

咪燈呀你

上水曬撚到呢

早左一日預報

柒左就收皮啦 又話昨日會超大雨 雨在那呀你老味

九龍落緊雨，雖然唔大

真心 東涌而家好撚大嚿烏雲

氣象都係講概率，無人可以100%保證到

係屌大交合都屌佢應打8號唔打呀，掛波時間唔好嗰啲啦
屌佢預測錯都戇鳩，必中就唔係預測，係預言啦

舊雲就見到啦
唔會收工先落雨咁仆街掛

警報變咗今日

今次堅料, 未散

放工先落雨有撚用

大嶼山落緊狗屎

第一波 幼過我條撚呀

其實係你條嘢短得滯咋

真係黎料

日日都俾人推一次
個標題總有一日會中
樓主加油！

港島東黑撚唒

終於黎啦

灣仔大雨中

中環就浸死

炮台山屎已倒

大範圍AOE技

個天黑到

kongu大雨到

上環出曬水
就收工先搞啲咁嘅事

黑撚到

City超大雨

怪錯樓豬烏

尖沙咀橫風橫雨

好大雨 放工時間會唔會仲係咁大雨

而家就真係大 旺角大到仆街⋯⋯

夜啲仲要返學

好撚大

屌諗住晏啲去書展

勁大雨

一號風球做乜事
我係書展行緊呀屌

做咩每個回覆都有負皮

堆人敢怒不敢言

玩到出埋一號波

油麻地倒咗半粒鐘水未停過

遲左一日 撚鳩班打工仔

成個九龍

尖沙咀勁大

而家仲1號風球

港島東冇唒雨

沙田開始了

放工先落

港島無乜雨
keep 住落啦屌

今日天氣點

樓主又柒了

好熱呀，落大雨啦好無呀

我都想落雨呀屌你老母

有你呢句又要熱番三五七日了

唔使要八號 唔使要黑雨
落番個幾鐘都唔得咩

又一個星期了，中硬既超大雨去左邊
係咪去左日本呀

我都想落雨………
今年夏天風都無個屌你老母

feel 到了

無雨…成個八月都無風打無雨落………
點解會咁架………

頭先落完

今日下午有無落硬既超大雨？

睇圖啲雨完美咁係香港左右經過呀屌你老母

係咪即係唔會中呀？
係既我袋定把縮骨遮啦

屌你老母
啲雨落曬去新界

中環天陰陰

天陰有鬼用
都無雨
熱到痴線
風都無滴屌

有你呢句掂啦

屋企附近行緊雷，樓主真神人

今日仲要番工

今日唔洗
但係啲雨已經落完

我要呢

佐敦好大雨呀

我啱啱又係個頭
你係中環我係灣仔
你係佐敦我又係大角咀

佐敦同大角咀都叫個頭？

咁都唔叫

屌你老母
落撚曬去大嶼山？

叫啦 真係近

下星期一二三無雨我會即刻屌天文台老母

南海個熱帶氣旋胚胎（96W)夭折/向東北的話真係有機會無雨 到時要怪埋歐美超級電腦 西移去海南都算穩定咁報左幾報

天氣巴打
天文台話後日開始連落六日大雨
但係雨呢dllm

唔驚，至少個風無消失無向東

過幾日推返上黎 binc

翻身機會

今日應該掂

港島雨都無滴
掂條毛

重鞭緊屍

一直睇都唔透呢個POST
原來係環保燈暨鞭屍POST

樓主又贏

準

黑雨了

得黃雨咋

你老母臭閪
天文台取消左紅雨？

大交合廢都唔係第一日知

佢係無左紅雨
應該得翻黃雨揀